有無巴絲一齊踢毽?

好少見到後生仔會踢毽 以前中學啲人得閒都會過返兩三腳 而家想搵個人踢都無 係街踢又淨係得啲阿叔阿嬸 所以想睇下有無人陪下我踢毽 利申: 唔係好叻 叫做踢到幾腳咁 所以未接觸過都可以一齊出嚟練下

搵d廢佬玩
一野踢撚到佢仆街

我無咁嘅功力 呢啲重任留返俾巴打你

Push

我都好鍾意踢！

有 留低tg一齊踢?

你喺邊區踢

係邊到踢

樓主已經潛水！

巴打 係邊區

港島嗎 巴打

唔喺港島，但幾個人可以就地點

樓主潛水 我地自己約la

巴打住邊

新界

diu

push

有興趣

邊度有得買？

有興趣嘅就tg搵巴打啦

淘寶

tg 我開gp 已有2~3 個巴打

group link ,bro